# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2025, Shanghua Gao
# This file is distributed under the same license as the ToolUniverse
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ToolUniverse\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-19 13:50-0400\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../guide/toolspace.rst:2 19d584bd1669456287c1cb68a5273206
msgid "Space Configuration System"
msgstr "空间配置系统"

#: ../../guide/toolspace.rst:4 27151bf2b8fe45c28ebc9de0b800fc5b
msgid ""
"Space is a powerful configuration system that allows you to easily load, "
"share, and manage tool configurations for ToolUniverse. It supports both "
"simple presets and complex workspaces with AI integration."
msgstr ""
"Space 是一个强大的配置系统，可让您轻松加载、共享和管理 ToolUniverse 的工具配置。它同时支持简单的预设和具有 AI "
"集成的复杂工作空间。"

#: ../../guide/toolspace.rst:7 212ef185a6a74fbf84ffc6cd16a1d9e0
msgid "Quick Start"
msgstr "快速开始"

#: ../../guide/toolspace.rst:9 06721a0278d44bc4ae36810d86ac76dc
msgid "Load a Space configuration in just one line:"
msgstr "只需一行代码即可加载空间配置："

#: ../../guide/toolspace.rst:23 ec12207a9d924978ae8720128fb86bff
msgid "Command Line Usage"
msgstr "命令行使用"

#: ../../guide/toolspace.rst:25 2e757e7125a4435e82b6e9a3c90e72be
msgid "Use Space configurations with MCP servers:"
msgstr "使用空间配置与MCP服务器："

#: ../../guide/toolspace.rst:39 82a077f0ba374299bb0dad7514725d63
msgid "What is Space?"
msgstr "什么是空间？"

#: ../../guide/toolspace.rst:41 c8def458b9724f07ad74bd682182825a
msgid ""
"Space is a unified system for managing tool configurations that supports:"
msgstr "Space 是一个统一的系统，用于管理工具配置，支持："

#: ../../guide/toolspace.rst:43 fb256058dbfa486f87845aac592a6fbf
msgid "**Presets**: Simple tool collections for specific domains"
msgstr "**预设**：针对特定领域的简单工具集合"

#: ../../guide/toolspace.rst:44 aa2fcb0c849b4a9cb79aefe3285e5021
msgid ""
"**Workspaces**: Complete environments with tools, AI config, and workflows"
msgstr "**工作空间**：包含工具、AI配置和工作流程的完整环境"

#: ../../guide/toolspace.rst:45 16f6ca10650d4ebcaa108b787919aca4
msgid ""
"**Sharing**: Easy sharing via HuggingFace Hub, HTTP URLs, or local files"
msgstr "**共享**：通过 HuggingFace Hub、HTTP URL 或本地文件轻松共享"

#: ../../guide/toolspace.rst:46 32720c5177ee4c62b461a1edb151db41
msgid "**Versioning**: Support for versioned configurations"
msgstr "**版本控制**：支持版本化配置"

#: ../../guide/toolspace.rst:47 bdfec7de981148b4bf18bebd6befb1fd
msgid "**Validation**: Built-in configuration validation"
msgstr "**验证**：内置配置验证"

#: ../../guide/toolspace.rst:50 81b9300760b647e0ba6ee9eb2278eb7d
msgid "Configuration Types"
msgstr "配置类型"

#: ../../guide/toolspace.rst:53 3403ce0d92824bdeb1025f2d74838180
msgid "Preset (Simple)"
msgstr "预设（简单）"

#: ../../guide/toolspace.rst:55 5caa1e1f3631416cb8bbe5f03b31dac0
msgid "A preset is a collection of tools with basic configuration:"
msgstr "预设是一组具有基本配置的工具集合："

#: ../../guide/toolspace.rst:71 5dd785c531af4354b46e5a88f1cc22da
msgid "Workspace (Advanced)"
msgstr "工作区（高级）"

#: ../../guide/toolspace.rst:73 93191042410f49b2ae8b2c834719b709
msgid "A workspace includes tools plus AI configuration and workflows:"
msgstr "工作区包括工具、AI配置和工作流程："

#: ../../guide/toolspace.rst:98 418adb0474e04ea889f6e82c6403bcfb
msgid "Loading Configurations"
msgstr "加载配置"

#: ../../guide/toolspace.rst:101 c896b61da2a346ea89063b794cf710e7
msgid "HuggingFace Hub"
msgstr ""

#: ../../guide/toolspace.rst:103 45b1bac30e52408885ff9381d75df1c0
msgid "Load configurations from HuggingFace Hub:"
msgstr "从 HuggingFace Hub 加载配置："

#: ../../guide/toolspace.rst:117 571c2c6de8434394bfc9c94abb62eedf
msgid "Local Files"
msgstr "本地文件"

#: ../../guide/toolspace.rst:119 96d027f42cb549d8a4618f4ebf48dba7
msgid "Load from local files:"
msgstr "从本地文件加载："

#: ../../guide/toolspace.rst:133 2ab90d1246a640638593a53ed9bd3fc6
msgid "HTTP URLs"
msgstr "HTTP URL"

#: ../../guide/toolspace.rst:135 0a860fe3020c4c24bc020403b487a34b
msgid "Load from any HTTP URL:"
msgstr "从任何 HTTP URL 加载："

#: ../../guide/toolspace.rst:142 e46c74a434c64b3da1d9238516f3c732
msgid "Configuration Overrides"
msgstr "配置覆盖"

#: ../../guide/toolspace.rst:144 6280b9ec31b440c99adc44975211bc9e
msgid "Override Space settings with parameters:"
msgstr "使用参数覆盖空间设置："

#: ../../guide/toolspace.rst:157 6160a6e5d1b849ba9df5310a1e7dc86e
msgid "Configuration Merging"
msgstr "配置合并"

#: ../../guide/toolspace.rst:159 792a5280888f43c88180f380bacbe58e
msgid "Command line arguments take priority over Space configuration:"
msgstr "命令行参数优先于Space配置。"

#: ../../guide/toolspace.rst:170 72a2b8442a9240daa61426e9f13240d8
msgid "Creating Configurations"
msgstr "创建配置"

#: ../../guide/toolspace.rst:173 dd9940c350a64abb93dfc717e4f24588
msgid "Basic Preset"
msgstr "基础预设"

#: ../../guide/toolspace.rst:175 61fe7d7427414f1ead0cacf85f1fe123
msgid "Create a simple preset:"
msgstr "创建一个简单的预设："

#: ../../guide/toolspace.rst:203 5b9b4b5541194f6596d0b0771f393e7a
msgid "Advanced Workspace"
msgstr "高级工作区"

#: ../../guide/toolspace.rst:205 ba9087f3a133462fb4a07531c604d548
msgid "Create a complete workspace:"
msgstr "创建完整的工作空间："

#: ../../guide/toolspace.rst:241 04d77048965549f5ba2c62dc6fe43011
msgid "Configuration Validation"
msgstr "配置验证"

#: ../../guide/toolspace.rst:243 143fe4dc926340ef964b3af40a9d0569
msgid "Validate configurations before using:"
msgstr "在使用前验证配置："

#: ../../guide/toolspace.rst:259 6db505091f2046c6b95d90c30a5032cf
msgid "Command Line Validation"
msgstr "命令行验证"

#: ../../guide/toolspace.rst:261 39da09ffb43a44bdbfdf83091f358703
msgid "Validate from command line using Python:"
msgstr "使用 Python 从命令行进行验证："

#: ../../guide/toolspace.rst:273 9498c794961f47fbbc3899b198cb184c
msgid "Configuration Schema"
msgstr "配置架构"

#: ../../guide/toolspace.rst:276 4c2a208f94224957a0c9d0498f7578f4
msgid "Basic Fields"
msgstr "基本字段"

#: ../../guide/toolspace.rst:287 64a7b6d365944aa3b66942b587d8412d
msgid "Tool Configuration"
msgstr "工具配置"

#: ../../guide/toolspace.rst:304 a1648b11aeca4945b50149b7258e41c2
msgid "Prompt Templates"
msgstr "提示模板"

#: ../../guide/toolspace.rst:316 a9b7246421e44fb9b4d0ee3066618590
msgid "LLM Configuration"
msgstr "LLM 配置"

#: ../../guide/toolspace.rst:328 41cf28f59ca54a3c91503c3dbd1dad8e
msgid "Hooks Configuration"
msgstr "钩子配置"

#: ../../guide/toolspace.rst:346 800ed82ecff74b1dadd435aaf8d3cd9c
msgid "Environment Variables"
msgstr "环境变量"

#: ../../guide/toolspace.rst:356 b5e988382ede464c9408c2f70636c216
msgid "Usage Instructions"
msgstr "使用说明"

#~ msgid "Sharing Configurations"
#~ msgstr "共享配置"

#~ msgid "Local Sharing"
#~ msgstr "本地共享"

#~ msgid "Share files directly:"
#~ msgstr "直接共享文件："

#~ msgid "GitHub Sharing"
#~ msgstr "GitHub共享"

#~ msgid "Share via GitHub:"
#~ msgstr "通过 GitHub 分享："

#~ msgid "HuggingFace Hub (Coming Soon)"
#~ msgstr "HuggingFace Hub（即将推出）"

#~ msgid "Publish to HuggingFace Hub:"
#~ msgstr "发布到 HuggingFace Hub:"

#~ msgid "Best Practices"
#~ msgstr "最佳实践"

#~ msgid "Naming"
#~ msgstr "命名"

#~ msgid "Use descriptive names: \"drug-discovery\", \"literature-search\""
#~ msgstr "使用描述性名称：“药物发现”、“文献检索”"

#~ msgid "Include version numbers: \"v1.0.0\""
#~ msgstr "包含版本号：\"v1.0.0\""

#~ msgid "Add meaningful descriptions"
#~ msgstr "添加有意义的描述"

#~ msgid "Tool Selection"
#~ msgstr "工具选择"

#~ msgid "Include only relevant tools"
#~ msgstr "仅包含相关工具"

#~ msgid "Exclude problematic or slow tools"
#~ msgstr "排除存在问题或运行缓慢的工具"

#~ msgid "Use tool types for broader selection"
#~ msgstr "使用工具类型以扩展选择范围"

#~ msgid "Prompts"
#~ msgstr "提示"

#~ msgid "Write clear, specific prompts"
#~ msgstr "编写清晰、具体的提示"

#~ msgid "Use placeholders for variables: ``{variable}``"
#~ msgstr "对变量使用占位符：``{variable}``"

#~ msgid "Include examples and context"
#~ msgstr "请提供需要翻译的具体文本，我将为您进行翻译。"

#~ msgid "Documentation"
#~ msgstr "文档"

#~ msgid "Add comprehensive usage instructions"
#~ msgstr "添加全面的使用说明"

#~ msgid "Include example workflows"
#~ msgstr "包含示例工作流程"

#~ msgid "Document required environment variables"
#~ msgstr "文档所需的环境变量"

#~ msgid "Testing"
#~ msgstr "测试"

#~ msgid "Test configurations before sharing"
#~ msgstr "在共享之前测试配置"

#~ msgid "Validate with validation tools"
#~ msgstr "使用验证工具进行验证"

#~ msgid "Test with different use cases"
#~ msgstr "在不同的使用场景下进行测试"

#~ msgid "Troubleshooting"
#~ msgstr "故障排除"

#~ msgid "Common Issues"
#~ msgstr "常见问题"

#~ msgid "Configuration Not Found"
#~ msgstr "配置未找到"

#~ msgid "Validation Errors"
#~ msgstr "验证错误"

#~ msgid "Tool Loading Fails"
#~ msgstr "工具加载失败"

#~ msgid "Network Issues"
#~ msgstr "网络问题"

#~ msgid "Getting Help"
#~ msgstr "获取帮助"

#~ msgid "Check the main documentation"
#~ msgstr "查看主文档"

#~ msgid "Review example configurations"
#~ msgstr "查看示例配置"

#~ msgid "Test with simple configurations first"
#~ msgstr "首先使用简单配置进行测试"

#~ msgid "Use validation tools to debug issues"
#~ msgstr "使用验证工具调试问题"

#~ msgid "Check API keys and network connectivity"
#~ msgstr "检查 API 密钥和网络连接"

#~ msgid "Examples"
#~ msgstr "示例"

#~ msgid "Complete Workflow"
#~ msgstr "完整工作流程"

#~ msgid "MCP Server Integration"
#~ msgstr "MCP服务器集成"

#~ msgid "Configuration with Overrides"
#~ msgstr "配置与覆盖"

#~ msgid ""
#~ "This completes the Space documentation. The system provides a powerful and "
#~ "flexible way to manage tool configurations, making it easy to share research"
#~ " setups and maintain consistent workflows across different projects."
#~ msgstr ""
#~ "这部分空间文档已完成。该系统提供了一种强大且灵活的方式来管理工具配置，使得共享研究设置变得更加容易，并能够在不同项目之间保持一致的工作流程。"

#~ msgid "**Sharing**: Easy sharing via HuggingFace Hub, GitHub, or local files"
#~ msgstr "**共享**：通过 HuggingFace Hub、GitHub 或本地文件轻松共享"

#~ msgid "Official Aliases"
#~ msgstr "官方别名"

#~ msgid "Use short names for common configurations:"
#~ msgstr "为常见配置使用简短名称："

#~ msgid "GitHub"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Load from GitHub repositories:"
#~ msgstr "从 GitHub 仓库加载："

#~ msgid "Validate from command line:"
#~ msgstr "从命令行验证："
